好耐無聽過國家隊呢樣野，無哂錢喇？

今日先托完

今日托到咁明顯都話無
仲好人到幫手拉抵埋美金匯價

今日咪出咗場囉

今日阿爺吹雞地產復甦